## Теоретический вопрос

1. Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию `try...catch`.

## Ответ

1. Один из таких примеров может быть форма регистрации/логина, когда наши функции работают корректно, но в них тем, или
   иным способом могут быть переданные неверные данные, что сломает функцию. 
Второй такой пример это ДБ. Когда с базы данных, к которой будет подключен наш скрипт могут быть переданы неправильные данные.